契媽食屎啦！吊佢老木臭雞！

she's not my biological mum

再推跌跌跌，跌你老木